認真post 喉嚨痛

喉嚨病食銀翹定牛黃好?

龍角散

無哂

真係好有用

日本大量入貨

咁究竟邊隻藥好d

Same here

以前細個大人教落呑鹽水
但我越吞越痛

綠豆

？

三養辣麵
煎炸食物

你食緊咩藥？

咩藥都好，飲多啲水

銀翹

想腎虧？

點食？硬食唔飲水會chok條氣係咁咳